# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03 10:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/base/atom_gps.rst:2 87147a81887c4699a875ef0ee5855b10
msgid "Atomic GPS Base"
msgstr ""

#: ../../en/base/atom_gps.rst:8 098d58489b7a46329ca5e95d16ad6a88
msgid ""
"This is the driver library of ATOM GPS Base, which is used to obtain data"
" from the GPS module."
msgstr "这是 ATOM GPS Base 的驱动程序库，用于从 GPS 模块获取数据。"

#: ../../en/base/atom_gps.rst:11 29ee9523336a4a20aff027a7280e79be
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/base/atom_gps.rst:14 15a21b456ab843e6984fc1a7ddc8033a
msgid "|ATOM GPS|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref d57c5d2698cd4aaab4337f54fe6b01d0
msgid "ATOM GPS"
msgstr ""

#: ../../en/base/atom_gps.rst:14 e85a315fb90e4ffe9fed071288ab5365
msgid "|ATOM GPS Base|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref beeba9115094455f865933f589e6313f
msgid "ATOM GPS Base"
msgstr ""

#: ../../en/base/atom_gps.rst:19 f096c038c0ee460c89dfba30b46d8279
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UIFLOW2 应用示例："

#: ../../en/base/atom_gps.rst:22 ../../en/base/atom_gps.rst:40
#: 2ff8f09447f54c16a0f5ec4cd8f8b3fe bf95534494b34a6486817a9e57243f04
msgid "get gps data"
msgstr "获取 GPS 数据"

#: ../../en/base/atom_gps.rst:24 46743341f77c49e3b4ea207e3b03ffed
msgid "Open the |atoms3_gps_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在UiFlow2 中打开 |atoms3_gps_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/atom_gps.rst:26 ../../en/base/atom_gps.rst:42
#: bf07a6d1843e4c9a89d3348b2ab6100a e23c84ed1f9744faa96b6c247cb0025a
msgid ""
"This example gets the GPS data of the ATOM GPS Base and displays it on "
"the serial monitor."
msgstr "本示例获取 ATOM GPS Base 的 GPS 数据并将其显示在串口监视器中。"

#: ../../en/base/atom_gps.rst:28 114b7fe821ac461eac8a5ca0d21d6905
#: 17d30f8aa45d4fb5b0b6f3007e0118a7 2326844163014db899d24b006df97443
#: 27d6c568f7e848d1902b2ab381c190f8 31a39484dbce46f2a24fa4e620d0af32
#: 35588ad6c61a4314aae2e06ec6cfc156 631cf3c365214461baf0fe3795302af8
#: 9429733e77484ae9810e182a9300dfde abf1c6709412421aa94846f77407a7d3
#: b6e8402871924bab96e34e260b28fe9d base.atom_gps.ATOMGPSBase:8
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.deinit:3 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp:6
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone:5 c2813af37a2248a0be404bb2e68929b5
#: c75db696c3dc47c78a6f0ea2b69ecb9c c904db163bf24db18c0a238899880781
#: e0b72576875c46d89de8a95e90e72519 e158927ffbcd48f2be782c51d4baf2c5
#: e3ee841109da458c9cba1ee92a3de2b7 fd1ad6e840094cf59ee048e10913be59 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/base/atom_gps.rst:30 b808bd4aa0944631830dc9ad1672c0ea
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:28 1e40bf1040e24f2ea0c1630bd3e12094
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/atom_gps.rst:32 ../../en/base/atom_gps.rst:50
#: 7ee1893e8c124c93ac26a051f6d20356 b03805d3c4da43a38e0f2ac6c08a0836
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/base/atom_gps.rst:34 ../../en/base/atom_gps.rst:52
#: 187530b228cb4c6ba06f93d00e381a95 8d4982a10c594752aa0e98ef53b73952
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/base/atom_gps.rst:37 da52a295136b47ecb4a70d6f77a04ef2
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例："

#: ../../en/base/atom_gps.rst:44 1f580c3a690e42368bb0d7bec4967770
#: 41937545a9d742d2bc56b4fde4f543ae 4cd7a9d4955946dab9b17a5cec3f846b
#: 50a3466817724338b3b4ad14b7ea8503 6464d1bec39c45618e91e9f3587b6655
#: 6d3b97ed29cf4f9299c690077074fdca 75a838e623d7497d9370226907dd6381
#: 7f444b1e7fd84dd1a9c8ba9aaaa8cc50 89cfc9baefce4ec980a67220586a2899
#: 8f5c92c600764e289166ecf9f5d66c63 base.atom_gps.ATOMGPSBase:12
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.deinit:7 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp:10
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone:9 bf28fdeacba040fcaebfcafc1705f373
#: c15e351925984e9689114cb3864a7bb3 e7aa92dff6d54d4da4fbc74867be2ede
#: ef27c1c01a9f4427b31f65d137d451cc ef43067407fe45c8a469700f5062235c
#: fb326fce20d8448890a9ee4259273f77 fbd858eeb5ae4c80b6ab5aa934d440a2 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/base/atom_gps.rst:56 66d5f13b637c445f86978f61c1f3ab99
msgid "**API**"
msgstr ""

#: ../../en/base/atom_gps.rst:59 88796625bd7248a7a36b939ae80044dc
msgid "ATOMGPSBase"
msgstr ""

#: 1b1877f02f5949139ad2b12ffe76c109 base.atom_gps.ATOMGPSBase:1 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase:1 eee9c7bb6e314191a55891d50ae236b3 of
msgid "Create an ATOMGPSBase object."
msgstr "创建 ATOMGPSBase 对象。"

#: ../../en/base/atom_gps.rst 7cd5f614596643cfaad69f2be8554d44
#: adcc30720f5d4239a39e526e2ebdb377 base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 41b7151408234e6eb9a133a583271d4e base.atom_gps.ATOMGPSBase:3 of
msgid "The UART ID to use (0, 1, or 2). Default is 2."
msgstr "UART ID 号可使用 0, 1, 2, 默认使用2。"

#: 9bbdd6a739504025b06dd4010bcb9427 base.atom_gps.ATOMGPSBase:4 of
msgid "A list or tuple containing the TX and RX pin numbers."
msgstr "包含 TX 和 RX 引脚编号的列表或元组。"

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase:6 dd1937e3696641fb8933e73d343041f8 of
msgid "Whether to enable debug mode. Default is False."
msgstr "是否启用调试模式, 默认为不开启。"

#: 8a7ee7d95510424db512de4cc2b3512f base.atom_gps.ATOMGPSBase:10 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:11 804d85194d254ca4967d55a718408475
msgid "init.png"
msgstr ""

#: a73edf41bd93428f9980182c7740777e base.atom_gps.ATOMGPSBase.deinit:1 of
msgid ""
"Deinitialize the GPS unit, stopping any running tasks and releasing "
"resources."
msgstr "取消 GPS 设备的初始化，停止正在运行的任务并释放资源。"

#: 954685b30a4c471d841ad3d840c9c49f base.atom_gps.ATOMGPSBase.deinit:5 of
msgid "|deinit.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:26 ed91dee8002b43148b6dc166d647d3b0
msgid "deinit.png"
msgstr ""

#: 0c1e17732b7645388f7ab724dd789888 0c81a84577c04a518023d8b919e21a9e
#: 0d87e273125245bd952cff04211665ba 0dd3356a614143edab8436279526531e
#: 1a0e8e23702f4c429c72c17786f52587 6986ef91ca7e4fc89a016a7d5722ad1d
#: 6a039f3d91c344b4a686637cbcde0220 7b6bc88c5507484c8033191c867ed61f
#: 8af175e7d84a4454a0aa38325118a226 9a0f9d24c9444d6280e7b3d65b949bfb
#: 9ed2ff25a8604d98a63a6d22d382ada7 a350fa9fe10c416380b651928de04a26
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.deinit base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone bec5d48a107d4d9cb9262c11ed6d2ead
#: c6b258ad2eca4d2b90e2325fdb300188 f19efcb45b27409ab37a06881eea407b of
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: 17a92fb5bf6c448a97b89e7b375d77fe base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude:1 of
msgid "Get the current altitude."
msgstr "获取当前的海拔高度。"

#: 029a1691fbe34f1d96509489a5e9a6f3 03caeae8412b46aba354d3651409f146
#: 45b4f8e972cb4b68a30e9c87b6169769 502160b9a5a14eec8dc35f9eb0a7d487
#: 7200135e57954148869cf25d3144545b 73d7a69d62c84325b42b947ce2964aec
#: 7c612f3de7cf487397079e746d8a4337 871259028f24488d8bbc3184325ae1a8
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp c2b3ee8a91234768a488c6f0ac71b90b
#: cdbba7f177f143009eaf5f0cc8ec8b97 d4787276e9c34774865bce4c76d5cc9d
#: e587e40e935e413c9155267bd467d2d6 ee01293ec8fb4211b5e0f34cff918aff of
msgid "Returns"
msgstr "返回值"

#: 17ddc83b4ba542c9b7ff3f5bd8cee7be base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude:3 of
msgid "The current altitude."
msgstr "获取当前的海拔高度。"

#: 2cf562d680f148c6ab5febb740c79927 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_altitude:8 of
msgid "|get_altitude.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:19 03b3a5b8a55246b9a3a88bc5479daa93
msgid "get_altitude.png"
msgstr ""

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state:1
#: ef2151cbfc5c4c008a8d80ec8ff1360b of
msgid "Get the state of the antenna."
msgstr "获取当前的天线状态。"

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state:3
#: de9ef76869df450c8ed8e1ca38b6ca71 of
msgid "The current antenna state."
msgstr "当前的天线状态。"

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_antenna_state:8
#: ddaa6c12329b468a8d8c8662b7be8f63 of
msgid "|get_antenna_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:12 2ad2a8711d6346a7a4ef3e18ce12b297
msgid "get_antenna_state.png"
msgstr ""

#: 479a722257384e41935ebc5f063ab370
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground:1 of
msgid "Get the course over ground (COG)."
msgstr "获取当前相对地面真航向。"

#: 1e0794ddd91244999275cd8146b84b89
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground:3 of
msgid "The course over ground in degrees."
msgstr "相对地面真航向。"

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_corse_over_ground:8
#: d70b8f6732df4f4db84d2369808be94a of
msgid "|get_corse_over_ground.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:22 e92764dba90c4d029d06ff8c796aa4ba
msgid "get_corse_over_ground.png"
msgstr ""

#: 6cddfe2dc6824b8ea21cb8fdda166b57 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date:1 of
msgid "Get the current GPS date."
msgstr "获取当前的 GPS 日期。"

#: 66c619671fbf4044bcfe4e5f93b05a28 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date:3 of
msgid "The GPS date as a list of strings [day, month, year]."
msgstr "以字符串 [日、月、年] 列表形式显示的 GPS 日期。"

#: b5bbf0e94b1f4f908cf64d14a03508e3 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date:8 of
msgid "|get_gps_date.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:14 b5ac964fe5514e98a31971358e1b3203
msgid "get_gps_date.png"
msgstr ""

#: 3ca695fb7c7244ec87c75bd28b3cdf6c
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time:1 of
msgid "Get the current GPS date and time combined."
msgstr "获取当前 GPS 日期和时间。"

#: 844298eb14454dc3bcc548390b9244b4
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time:3 of
msgid ""
"The GPS date and time as a list of strings [year, month, day, hour, "
"minute, second]."
msgstr "GPS 日期和时间的字符串列表 [年、月、日、时、分、秒]。"

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_date_time:8
#: c6ca972addc54e39afea559cbc387977 of
msgid "|get_gps_date_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:15 7bed6383a3ee4fc786509c965f3078be
msgid "get_gps_date_time.png"
msgstr ""

#: 87cf4f225e3442148e8724fe19b0c881 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time:1 of
msgid "Get the current GPS time."
msgstr "获取当前 GPS 时间。"

#: 2df9ad658e624648b78d146dfe6fb91c base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time:3 of
msgid "The GPS time as a list of strings [hour, minute, second]."
msgstr "以 [时、分、秒] 字符串列表形式显示的 GPS 时间。"

#: 8206a7bc72a44bd4887aaba981c55031 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_gps_time:8 of
msgid "|get_gps_time.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:13 f55eb81ff98f4e14984f98ff40d32020
msgid "get_gps_time.png"
msgstr ""

#: 6d3d9c6ff29a470aac763090b44f6a13 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude:1 of
msgid "Get the current latitude."
msgstr "取当前的海拔高度\""

#: 6890b09d25ff4767a54ec10082882e99 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude:3 of
msgid "The current latitude."
msgstr "当前的海拔高度。"

#: a868327f815e4d8e85a553d62f07ba68 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_latitude:8 of
msgid "|get_latitude.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:17 f0d740c898854518b7edc4c73b363e4f
msgid "get_latitude.png"
msgstr ""

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude:1 ef12b011817242ac9d2810e6624b0d27
#: of
msgid "Get the current longitude."
msgstr "获取当前纬度。"

#: 53e96feee6de4090ab5b5e30085b9ef4 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude:3
#: of
msgid "The current longitude."
msgstr "获取当前纬度。"

#: 7f69a30af4284c4f8491aec1da1bbc55 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_longitude:8
#: of
msgid "|get_longitude.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:18 bb4532169fd9449db097bf9ff67ff654
msgid "get_longitude.png"
msgstr ""

#: 4c74be81dbf54e298add3c525053f688 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality:1
#: of
msgid "Get the quality of the GPS position."
msgstr "获取 GPS 定位质量。"

#: 2d3bef7cdc974c569d74e6a5f3680f55 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality:3
#: of
msgid "The position quality indicator."
msgstr "位置质量指标。"

#: 1e11850a75d848aa9252e72ed4fa45c6 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_pos_quality:8
#: of
msgid "|get_pos_quality.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:21 4fc2a7ad987946b78f708ebd0f6945b7
msgid "get_pos_quality.png"
msgstr ""

#: 31dca0891c7e4b0d91db6e1dd4807578
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num:1 of
msgid "Get the number of satellites used for positioning."
msgstr "获取用于定位的卫星数量。"

#: 92b18b0c700d4f78ac845309f4bcaefb
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num:3 of
msgid "The number of satellites."
msgstr "卫星数量。"

#: b7069433eb3348a285f31b6e1f36edaa
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_satellite_num:8 of
msgid "|get_satellite_num.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:20 becfb2be19224484890d9043746cbc87
msgid "get_satellite_num.png"
msgstr ""

#: 4a7295a99dda4b099e348eb885e1b4f7
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground:1 of
msgid "Get the speed over ground (SOG)."
msgstr "获取获取地面速度。"

#: 644a4b6a8b9e4131b46c20109b554cd8
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground:3 of
msgid "The speed over ground in knots."
msgstr "对地面速度，单位为节。"

#: 477aa7d7d6f440a7bad6a13269f986a3
#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_speed_over_ground:8 of
msgid "|get_speed_over_ground.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:23 203c30e981a74652aeaefaf0401ec5d5
msgid "get_speed_over_ground.png"
msgstr ""

#: 5655545561a247d99b9f9d96ef948024 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone:1
#: of
msgid "Get the current time zone offset."
msgstr "获取当前时区偏移。"

#: 70194a5ad0d44fc0868023b05d5a0705 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone:3
#: of
msgid "The current time zone offset."
msgstr "当前时区偏移。"

#: 81857072787f4134a8b43b23c58bc2ed base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_time_zone:8
#: of
msgid "|get_time_zone.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:25 8530dbed25484ea88e7c34390850bcad
msgid "get_time_zone.png"
msgstr ""

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp:1 d6aaefe7af2f4526b00b877184c2f4b3
#: of
msgid "Get the timestamp of the current GPS time."
msgstr "获取当前 GPS 时间的时间戳。"

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp:3 d2e094025ec44548bd3fe651185dcab8
#: of
msgid "The timestamp representing the current GPS time."
msgstr "代表当前 GPS 时间的时间戳。"

#: 93b323da85ef44c2a9356da5f0bef1c7 base.atom_gps.ATOMGPSBase.get_timestamp:8
#: of
msgid "|get_timestamp.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:16 c3ad188011c44ed89e83222cebf6155b
msgid "get_timestamp.png"
msgstr ""

#: base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone:1 f938b9b384694f9581a6816480d917a9
#: of
msgid "Set the time zone offset for the GPS time."
msgstr "设置 GPS 时间的时区偏移。"

#: 4c984b660eff401c97d11ee8d329fca1 base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone:3
#: of
msgid "The time zone offset value to set."
msgstr "要设置的时区偏移值。"

#: 4b9e0baffc0e4b7cbfae90c4378e5e64 base.atom_gps.ATOMGPSBase.set_time_zone:7
#: of
msgid "|set_time_zone.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.gps.ref:24 1e957ffc30d14893af6c8d8e4564227b
msgid "set_time_zone.png"
msgstr ""

